數碼暴龍玩具討論區#25 切勿幫襯明眼人 DIGIMON GO

冇人開post
隔離post有人話孤仔冇特典

新post lm

有冇人教 今次新暴龍機要點買為最好？

我諗跟機電卡買多set卡 ，夾埋3張卡應該夠玩嘅

有冇人儲開SHF
近排入坑
到底依加出左幾多隻
又有邊D係得D arts版

想玩V仔獸，但唔想要隻螢光膠色

無訂到再販GEM鋼加
之前見有排都未deadline 遲遲無決定, 原來已經截左

一樣諗法，唔鐘意隻螢光色錶帶

唔知啲dimcard係咪一張for一部機呢

lm

隻螢光6 真係好7

孤仔唔連特典唔鬼幫襯

但無得揀 屌藍色咪好地地 呢隻撚屌主角色應該普通版嘛

寧願佢出卡好過
/出錶帶換

究竟邊到訂 有連特典
班商家佬係咪想自私食黎炒

咪喺 如果換隻正常啲嘅色一早落左訂啦。而家搞到我選擇困難。

特典係試玩版定 digimon trial 版

如果有行貨，到時應該百貨公司同長頸鹿買應該有特典嘅
不過費事到時周圍搵無特典都照訂左先

佢可唔可以上網對戰？如果身邊無friend玩 買完都無得打

左右互搏

LM

不斷遊說緊啲friend同同事一齊買

好想要v仔
利申:訂左黑

為左V仔獸係孤仔到訂左隻柒色

如果到時無連特典就自己訂多隻黑色＋特典

其實唔知佢係跟機多張V仔獸卡定係一定要用柒色先養得V仔獸

隻柒色唔敢戴出街
佢比齊皇家騎士我都無用

其實仲未知佢厚唔厚，如果好厚嘅話，拎出街會好奇怪

依個就係最大問題
特殊機用最醜的色真係好惡意

跟多張V仔獸卡

留意翻

邊到有特典訂

屌 36x變439
不過都抵玩既

b記肯撚定打飛機覺得隻色好撚正 你睇下果隻柒碌新主角柒都咁都推得出黎

即係點要訂兩隻先有特典？

跟佢咁講 訂曬兩隻都未必有

想問dim card有冇寫話可以share用？

即係訂兩隻都未必會有特典， 要睇代理嗰邊畀唔畀

我應該會買返普通版算

啱啱訂咗一隻黑色 本身諗住訂白色但諗諗下好似好易污糟特別版直頭唔考慮

齊vb 連特典 要訂1黑/白加黃？
同埋兩套卡？

有無巴打玩緊超龍z
諗起以前細個超數碼養水龍獸
而家入咗超龍z水
發覺無舊得新
進完全體可唔可只打入面杯賽npc？
試過打15場88%勝率
都進唔到完全體

特別版有v仔獸啵
諗緊買唔買卡 又亞古同加布

隻色好柒唔明點解v仔獸唔係藍色 ，卡我就兩set都訂咗

我覺得幾得意

我唔會戴出街先囉

普通版+亞古同加布會唔會係best match

如果張卡係任插，買黃色咪好蝕
黃色十成九係跟多張v仔卡就算

我都係依個組合，冰火set要4月先出，可以玩完普通版+亞古加布好玩先再訂

好慘 無人care呢兩隻

到時通街街貨，驚閪咩代理都柒下柒下

老人家當然想要舊野多D

v仔張卡似係柒版限定喎

主任又想開新戰線

我就對新呢兩張有興趣啲，亞古加布對到厭

我照訂咗 但其實呢兩隻係咩嚟

張卡無限用嘅話咪借比人插一插就得

反正無智能手表，平過SHF俾得起嘅
無買之前D暴龍機所以未厭

黑色嗰隻叫Vorvomon 2016年手機game linkz初登場
藍色叫Bulucomon 2018年大陸授權手機game初登場

唔該巴打

可以 但未必一定進到

都係等多幾日先訂 睇定D

死咗兩隻成熟期
唔知係miss咗幾次屎定壽命夠

我都係無apple watch，見佢有得睇埋心跳又好似有啲用
但係v仔獸要買柒版先有

柒版同黑色各一，黑白都可以戴出街，柒版真係咪搞

我有apple watch諗緊到時係咪要戴兩隻錶出街

Sorry 呢排太忙唔記得開新Post

其實如果係v仔獸隻藍都戴唔到出街

邊隻帶出街其實都好7

你meet唔到進化要求就最多去到成熟期
最好勝率>90% , 同埋唔好咁重

兩隻
我打咗18場（純杯賽）
勝率88%
都係唔得

巴打們, 個底座點買？

日本或香港魂限特典

想問下見GEM隻戰鬥暴龍有分亞版同行版 想問係咪唔同野黎定有分別 亞版怕唔怕會係假野 因為喺現時點其中1間舖睇中佐 好小玩figure唔係太熟

張代理貼紙唔同
其餘完全冇分別

明白 唔該哂巴打

呢個係幾時公佈的 見好似無開過訂既 官網寫21年 3月

唔見孤仔有開

孤仔同明眼人都無
因為太唔紅？話晒都四天王

想樣亞古多過V仔 V仔係進V龍定V仔 Ex先？

兩隻都係成長期？ 進化左型唔型棍

封面係v仔ex

火果隻進完又幾型喎

兩隻都型喎

原本訂咗特別版同兩Set插卡
但孤仔話兩隻先有特典死死地氣買多隻黑色

我想問下亞古獸封面個隻暴龍機係邊隻
宜家動畫個隻？

其實孤仔佢都唔肯定
佢話代理（應該係瑞華）都唔肯定
佢話可能到時一盒跟一張特典 可能兩盒跟一張
可能完全冇特典
要到貨嗰刻先知

到時暴動都似，個個為特典訂兩隻

佢都冇講明點先有

收到風係先到先得 即係一收到可以拎貨就真係要狗衝去拎
隔多陣都有機會派哂

我覺得先到先得個定義係跟訂單次序？

未必 因為假設就算我遲過你訂 但到貨都係會收到通知 甚至你上連登睇到有人拎機都可以拎住張單去直接walk in拎貨 通知都唔洗等收都拎得所以未必跟訂單次序

真係咁玩既話到時就精彩了

依家想追番15th機是否不智
好想入

都得既，而家都冇咁貴

2020 識發光果隻

想問一下係第3方訂隻數碼手環係唔係一定平過係Premium Bandai hk訂?

依家咩價到

香港有代理拎咗嚟做（因為孤拎到行貨）
所以PBHK 99%唔會開訂

咁訂日版算啦

黃色嗰隻 日版要去pbjp搞
計埋運差唔多$600 肯定貴過孤而家四百幾蚊
普通日版就未定

冇特典平幾多都冇用啦

我都諗緊呢個問題

我有冇特典都冇所謂
行貨平太多

其實我連特典係咩都唔知
特別版dim?
利申：訂晒全套 純想儲

特典係黑戰鬥
睇孤fb講訂一套就實有

唔該晒

我而家都玩緊，應該要睇埋佢level

如果晶片如果係USB 無限插咁 買晶片黎真係儲

gem 戰暴係咪冇左1500$

會有借插晶片收錢既服務出現

係 尋日send過msg問 已經截咗訂

佢係亞版定咩?

亞版

孤仔訂左全套
訂2有1特典

咁買黑/白都得，瑩光色多個v仔獸都係跟卡

我訂果時佢唔肯定
淨係話行貨

想買呢個進化鍊，仲有埋小光，但一早截咗單

依家有呢個

幾靚幾精細，但得天女獸一隻，諗緊買唔買

部04 係咪好難搵？

香港邊到仲可以買到佢
搵左成個旺角都冇貨

就來上到萬位

堅定流呀 我記得好似仲有張金卡

睇成色啦
翻生機都幾k up

要上萬咩

奇趣出名比街貴
Btw thx

咁你街搵唔到呀嘛
貴嗰10幾廿蚊就算啦 周圍去嘅車費都係返到

前幾款天女gk都靚過呢隻同埋得一隻都偏貴
同可脫又唔係出得靚

最想買就係進化鏈
呢隻可脫對我嚟講冇乜用，同屋企人住都唔會放裸體喺度

錯手負皮

2020一出就訂海天,仲未有貨

我都係，係佢度訂開嘢都快有貨，所以半個鐘內已pm佢訂，點知人地機都爆埋自己仲未有機攞

海天苦主+1
見到出面爆埋機放緊二手都未有貨真係屌出聲

點樣檢查部機版本係咪044

邊到買有連特典

而家話訂兩隻可能連

你不如問下佢有冇落單仲好啦
呢間嘢釣尻就叻

小道消息！
聽聞訂行版 2隻錶先有特典
但特典係先到先得
如果派貨時特典唔夠
咁遲訂嘅人，就算訂10隻錶都無特典
信不信由你

可能off 左topic
但想問下有冇巴打仲有當年wsc 嘅數碼暴龍帶
有隻英文版嘅紅藍版搵左好多年都搵唔到

之後見旋拍部金剛武神色炒到 2萬

好在尋日訂咗

屌好想買返D spirit

睇黎今次真係會引起熱話

之前呢盒間間都有一堆 當死貨咁走
最平好似見過$150

正常金剛武神獸色只會係044

應該有卡就有得養
同埋我又唔覺得會浪費技術力去一張dim綁一隻錶
所以應該可以借卡玩

呢隻原來有漫畫V龍獸㗎

係架 用模擬器玩過 一開頭已經有得拎

明明前兩日仲屌緊
而家幾間都截哂訂

五月截左

有幾多巴打買左V仔色 好難抉擇

唔駛掙扎 生命係自己決定既 我點解要驚呢啲柒唔柒既無謂野令人生留憾呢 所以我訂晒

而家仲有邊間有得訂

想要魂限或者黑色

俾我就一定買進化鏈 有錢你唔洗怕買唔到

有愛就攞完V仔卡賣機

琴晚轉數快落訂
今日問我拎完名就無應過我
係咪已經攪掂

已經截咗2,3個月

真係垃撚圾 連跟唔跟特典咁小事都答唔到
一係跟一係唔跟 一啲話2部跟1但最後都要睇代理
一啲話當唔跟先 on99有就有冇就冇 咁都答唔到開咩人開訂 俾多少少自己訂日版好過啦

好多人賣單架

幾型

咁啲鋪而家答咗你有，到時代理冇特典派咁點先
閪瑞問題就屌鋪

Facebook 訊息壞了數小時仍未運作到，暫時冇辦法回覆到各位客人，敬請見諒。
另外熱買的數碼暴龍機，只剩返特別版（code 32590)仍有貨，請留意

孤

事實係你數碼暴龍比小小心機發明已經大撚把生意
希望生性

d 模型都係啦
出合金 12皇騎 大把人課金買啦
成日9出埋d垃圾 撚9人
係到不務正業

鬼唔知閪瑞仆街 咁d鋪直接話冇或者開少量個特典版俾一早衝去訂d人咪算 咁都冇咁亂 到日訂左話冇特典派就真係屌晒鬼

咁代理真係同啲舖講有，但係唔肯定會俾幾多嘛

同埋依家啲舖就係鍾意派特典俾訂得多嘅客，你做老細嘅大可以派俾早訂嘅客，舖頭自己嘅做法，你唔滿意去人地FB反映啦，呢度無CS架

我係你就問到應為止
上連登問就知架啦咩

有冇巴絲記得 當年電波暴龍機15 周年官方訂價幾錢

710

出面2手賣千5 點睇

火神獸卡點解會燶既？

想食花生

啲人覺得digimon frontier 少fans掛，同埋太多樣衰sr

醒喎

嫌貴未唔好買 大把新機玩
大把玩具現價貴過訂價 有咩點睇

都係等新機算 廢事益人

有新就買新，限量野會升又唔係數碼暴龍專利！

Iron man hot toys升幾倍都係咁，

有愛一出就買囉

sr都樣衰

都係既 後追預左貴 但貴幾多真係人地定 所以買新算

我識有個frd 個mon有問題都賣到7000

原價俾你要唔要 2日玩爆機

650放畀你
開都未開過 仲有層紙包住

手環孤已經截左網上？

630放比你

tg: hfgzgixk

唔睇

係呀

V仔色都無啦？ 點解今次咁好賣？ 2020 同 version complete 都無咁快截

因為今次有埋d三唔識七既page 幫手賣廣告

最緊要價格親民同埋有實用功能。
如果用日元價計，買嘅人會少好多。300同400係一個心理關口。

笨大本性大賺再出

應該係晶片到賺翻

垃圾笨大D野都係算
可J不可買

18號又有新暴龍機公佈

Sorry 係除咗手環外可能仲有

有冇人知道今日出嗰隻數碼暴龍絆嘅粵語配音係邊啲人配音？
係咪動畫原本嗰個班底？定係唔知搵咗啲咩人配？
麻煩晒

八神太一：黃尉斯
石田大和：林筠翔
武之內空：王慧珠
城戶丈：伍博民
太刀川美美：顧詠雪
泉光子郎：王慧珠
八神光：余倩盈
高石猛：劉達斌
梅諾亞： 顧詠雪
井上京：陳芷瑩
本宮大輔：郭湛深
一乘寺賢： #鄧肇基
火田伊織：#劉達斌

隔離post

新dim卡或者緊急公佈紅色基爾獸pb版即時開訂

唔該晒，巴打

岩岩搵返呢部野出黎,唔記得曬點玩了

有無Ching有玩W0rld?

佢twitter都有寫 只係呢隻錶嘅正式發表會
12月18號就係日本隻錶嘅發售日
應該會講佢詳細功能同可能會預告之後有咩新DIM CARD
同埋都可能會講其他數碼暴龍玩具
新暴龍機就應該唔會有

クッズ又包好多嘢嘅

有冇人知z機點進火神路線

同求

想買crascent studio digivice 香港邊到有現貨

上淘寶買咪有188$

有冇人部暴龍機2020勁快無電
玩左一陣就出話要充電

有冇得save?

巴哈有攻略，可以參考下

要同兩部唔同嘅機通訊

我果部都係咁 你進化進得多 LED閃得多就食電
正常現象黎

部機識自動save 你換完電 佢會問你load唔load save
記得揀YES就得

已截單 仲有邊得做緊308 309呢個價

等福利現貨啦，佢地話到時會有

冇特典度度都有

好彩訂到

特典都要訂2隻先有

有啲地方話訂兩隻都唔肯定有

18號都未到 個個都驚
瑞記屌你老母

有冇人係hobbydigi訂咗12批Digivice又收到貨？

日本嗰邊話18號開訂
18號關瑞記咩事

how much?

早期購入特典 變左 早期購入都唔知有冇特典
咁你話關唔關事

都買左咁多年 瑞華行返貨既Bandai野有幾可跟埋特典畀你
冇係慣例 有咪當賺左
唔好剩係話瑞華行 其實好多香港代理都係咁

179

想買一盒04卡黎儲，請問邊到有得買現貨？

天悅成棟都係

孤最新個post講 如購買倆款不同機，才會有特典跟的

咁就要睇派貨個時點啦

其實係 訂2部有 定要訂2部唔同色先有？

咁玩法。。。 玩死好多人
人人都訂2黑 包括我

最撚戇鳩係上到去見到得返白色咁點訂兩款姐 問佢佢又唔覆 一覆就話截左訂

一時一樣 到時應該勁混亂 我幾張單唔同時間訂

琴日佢突發網上開番 我見5點前好似仲有黑色

真心唔明點解仲要出硬件玩具
仲唔出育成app

即係得白色囉唔係你想人點答你
寫到明量唔多 係d人棄單
你估得你一個訂咩
開訂之後可以比人訂走其他色
仲有d人訂一隻或者訂2者同色而家加單加嘛
佢唔串你已經好比面仲想點

我只係問佢如果想要特典咁既情況可以點

你又係鳩啲

有咩好問

五月話要6月先有貨
我訂個陣問左係咪3月有先訂 岩岩打去屌柒佢
依家俾退訂

你訂嘅批貨用咗來賣炒價現貨

3月去福姑等佢開門搶現貨算

幾時改口
佢開訂個時都仲係話3月

岩岩收到sms

咁都幾閪 一開始話3月貨 宜家出面截晒先改6月貨 到時都出緊第二隻色啦

香港門市買玩具呢, 除左福姑同少數清泉, 其他就大多數都黑暗醜惡既
要貼錢買難受我就情願淘寶

俾貴少少買日版咪得 仲一隻有特典

月份嗰朵不嬲臭
炒唔起就冇事
炒得起就有炒價現貨，訂貨？唔好意思你訂嗰批係6月

屌你月份老味。同明眼人一齊入黑店名單啦。

有幾鳩 我想確實有特典 但佢個情況又唔容許我達成佢既條件 咁問下都好正常姐 佢咪直接答我一句咁既情況唔會拎到特典囉 點都好過幾個鐘之後淨係同我講截左單

入左十幾年啦
佢唔閪之前點會比人報串督9佢一番賞
比海關封鋪

利伸有時有d現貨平又唔拘
要訂嘅 依間永不錄用

人地依家淨係得一隻色你訂，咁你問完都係得一隻色嘅啫，咪即係無可能依家派到特典俾你囉醒目仔

人地打開門做生意，唔係淨係得你一個客，隔幾個鐘之後先覆你有幾咁出奇？個個一問野就要即覆，咁佢要請幾多個CS？

咁你依家仲有乜野想問？

我明佢會有野做 咁佢都可以講下如果下次有類似既情況可以點處理既 咁無咪無 我見到有人為左想要特典搏下買兩隻同色 咁就係因為無人知佢咁既情況會係點處理

利申：係另一間訂左

⋯⋯⋯
其實人地都講到明晒

你都識講你知道唔容許你達成到條件
咁仲要問嘅 即係講白d 係晒人時間

講緊可能一千幾百個pm
有交帶覆你算有禮貌架啦

其實人地真係講到明晒⋯

問問題唔係唔得 了解清楚先好合理
但係問一d人地一早比左答案嘅問題
就變相同混吉無分別

孤仔有啲職員真係唔會俾面啲客
聽過有人同啲職員講唔知點搵件貨嘅編號，個職員同個客講「搵唔到唔好訂」

如果下次佢係個po都講清楚少少咪無問題 當初一開訂佢都無講明特典係二送一 之後仲要兩隻色 呢啲詳情我就唔知瑞記會唔會仆街到擠牙膏咁同佢講喇

其實真係有講同有keep住更新消息
我唔知你點理解啦

不過奇怪在你又知道一開訂無講明
但係你一開始又無訂到？

咁如果真係咁閪 即場比人屌老母都抵啦

咁佢啲po無刪既 我問既問題都唔係得我一個問

因為好多人都觀望下先再決定訂唔訂
終於日版18號先開訂，點知香港啲舖咁早就開始話截訂，仲要度度都唔肯定有幾多特典派，就算啲舖話買2派1都唔會答實你肯定有得派

利申 : 我自己都係過咗幾日先喺五月訂，如果佢真係改咗6月先派俾訂客就慘了

今次批發講到1999 一開始話訂兩隻有機會有 之後又話無 暫時都係得孤仔話訂兩隻就有 但琴日就話要兩隻唔同色
身邊有朋友第一輪訂左相同款 琴日都補番隻其他色

我訂嗰陣孤仔截左單 我去另一間訂嗰陣人地一開始講到明要訂兩隻唔同色先會有機會有 因為派完即止 咁佢講到咁明我咪無疑問

香港最大嗰幾間之中，佢都唔憂無客
google度打個「孤」字，已經會出「孤注一扭」，少買玩具嘅都多數會去嗰度買，點會驚少一個半個客

我知好多人問 老實講我都有問
但係唔係而家咁清楚嘅情況下問囉

頭一兩日開 唔清楚問好正常
佢一開始係唔清唔楚

之後已經更新講左好幾日訂兩隻唔同色有特典
直頭講到截埋訂 放返d走單出黎

咁你而家話走黎問得返一隻色訂 點樣先有特典？
咁咪即係無囉 咁有咩要問呀

得罪講句 如果你真心問嘅一係你就kai嘅
一係你就假膠玩野

講係咁講姐 就算唔驚少左個客

我唔信係個老闆會叫佢地無啦啦屌柒d客
段估坐係鋪面果班唔會係老闆掛

屌返佢都係純粹針對果一個職員姐
人地正正常常幫襯 咁撚串
個人人品賤格 依d抵屌

不過我個人經驗so far都無咩野
頂多唔出聲又無咩不禮貌對待

同病相憐

其實隻錶好似真係好多人買喎 之前啲暴龍機出都無咁多討論 宜家未出已經咁多人鬧交

係今次開訂搞到一獲泡
多人嘈姐

始終感覺比暴龍機有大突破 多左玩法 所以先有興趣

傳聞啫，真定假我都唔知
只係覺得喺嗰度訂野啲職員都好爽手

不過最近都盡量幫襯其他無咁大間嘅舖頭

究V 仲有隻unknown

隻手錶?

係 pbjp出嘅圖

yes 黃色特別版送嘅V仔卡

應該都係fighter mode

今晚係pb jp買多隻算

會唔會聖騎士咋

Btw以圖搜尋都搵唔到

巴野會用邊個代購 未試過自己係pb jp買野

今晚開始？

予約受付開始
：2020年12月18日 11時

日本時間即係聽朝10點

有冇巴打知計步器點整

金甲龍獸究極體
設定又暴走

[url]巴打們知唔知手環特典同亞古dim card邊度仲有得訂本身諗住下星期得閒出去訂，點知cut晒[/url]

係以前擺錯咗啫，一開始擺喺成熟期，但係設定又話佢係皇家騎士

裝甲體嘅定位一直都好曖昧

印象中以前好似用裝甲進化咗之後就無得再進化

數碼暴龍game所有裝甲體都無得再進化
實力上除咗金甲龍獸之外其它都係成熟期咁上下

咁大耳獸進化嗰隻拉比獸呢？綠色係完全體 金色係究極體？

唔記得咗呢隻嘢
金色係裝甲體不過有究極體實力

隔離po有人話行貨全世界六月

應該係第二批先六月姐

咁都好啲

依家市價幾多一盒？暫時搵到最平250蚊

日亞限1

可幫訂v仔獸色連特典
15算
明買明賣

1. 歡迎大家貼收藏分享
2. 唔好係到問你啲玩具值幾錢
3. 有問題可以開圖片模式追Post或者Google下先
4. Niger(Carousell: Riderjjj)麻煩死撚開

15

15算
夠去日亞買隻黑白再買港行螢光版
唔明有行貨都仲出嚟搵食做乜柒

死炒狗

孤仔開左日版連特典
等睇大規模退訂

我之前訂左兩舊水果個

點解要退訂
爭成百幾蚊喎

行版要買兩隻，嗰度都7百幾，仲唔一定有特典
而家日版5百幾連特

有幾多個真係儲隻錶嚟雙入呀，咪又係為張特典卡

有冇諗過訂隻青色錶其實係為左張V仔獸DIM CARD
魂限隻色咁撚核突

孤仔有得退訂嘅咩？

而家日版魂限一部機跟v仔，雷電角同病毒機暴3張卡

未聽過有一間舖可以俾人咁退訂法

孤講左行係二跟一
但好多人訂黃色都係為v卡 出街用就黑色

有乜野分別?
之前黑+魂限740左右,病毒*2,V仔*1,黑亞古*1
而家魂限599,病毒*1,V仔*1,黑亞古*1
計返條數都係150蚊買多隻黑色,點解你會覺得上面個方案係蝕,會導致多人退訂?

原來唔止得我一個覺得魂限隻色柒到爆

佢有再講左，如果唔夠特典派都無辦法。所以唔係定兩隻一定有

之前黑+魂限740左右,病毒*2,V仔*1,黑亞古*1
全世界行版都係講緊買2隻錶先有機會有特典
最後應該先訂先得, 派完就冇

係有機會咋

咁你覺得後追隻通販錶易啲定後追張特典卡易啲

靚色同V仔獸要做取捨

你真係覺得通販果兩隻色易追?
全世界截哂訂,有得追既不妨介紹下,我有幾個fd訂唔到

瑞華行keep貨, 到時街貨實賣極都有
要怪就怪俾佢攞左代理嚟做

之前講: 如購買倆款不同機，才會有特典跟的

今日講: 各地區跟特典的方法亦不同，我們亦都冇奈，敬請見諒，（之前行版是二跟一）

如果派唔足實比人嘈，一係佢開post就改番d字眼

咪另外出左個reply補飛
總之行版特典係唔穩陣
相較之下日版必有特典又唔洗多張雷電角好好多

你咁睇好賣極都有既我唔會阻止你

白色仲有，講明2隻有特典

但佢最新既post講話二跟一
有好多人為特典訂兩隻，到時好似你咁講唔夠派就有花生食了

好多做開日版嘅舖都話瑞華行今次係平賣打日版市場
國寶老細谷鳩氣唔開訂

最重要行版訂兩隻真係要有特典 有平機玩唔好咩？

唔係話唔信你,但你呢頭講完話瑞華行keep貨,呢頭又話佢係平賣打日版市場
重點係你講既野全部都無汁,點信你
我剩係見到個老細係page度出po話行版太平,日本做唔起

keep貨同賣得平有咩衝突
如果真係缺貨點會冇老細做日版
人地同瑞華行交手咁多年一早清楚晒瑞華行啲作風
私人舖訂就訂得嗰少少
大貨留俾aeon長頸鹿
食唔晒先派返落私人舖

我個人覺得到時應該唔少人接近原價放。一個人點戴兩隻、

有人賣返出黎,同街舖賣極都有係兩回事
隻手環本身就唔值錢,重點都係張黑亞古同V仔dim卡

我而家咪講緊行版750蚊要搏特典
日版600蚊一定有

其實你係咪有開舖,之後有開日版訂
係咁水人去舖訂日版

黃色錶應該會有平貨 個個抽起v卡賣

我都懷疑你係咪有開行版訂
明明有個平啲又包生仔嘅方案
都要死撐行版貴啲又未必有特典嘅做法

平百幾蚊少隻手環係咪真係平啲既做法,見人見智啦

貴百幾蚊多隻你自己都覺得唔值錢嘅柒色錶
同未必會有嘅dim卡
確係見仁見智

講咁耐其實都係想話行版唔值錢,瑞華行又keep貨遲啲肯定有大貨,不停叫人去訂日版
到底你係有開日版訂
定係訂唔到行版,想叫人去訂日版,之後棄行版單等接手

我為張特典dim card架姐，相信好多人都係
收藏嘅野但求有貨安心
到時派貨咪一齊影張特典上嚟慶祝下

如果派到你的話

咁你幾時坐言起行去訂埋隻日魂限

我訂左啦
唔係訂埋，係只訂
我呀媽教落做人要腳踏實地，唔好投機賭運氣

我都訂左隻，其實我係俾孤陰左。剛剛開訂無耐，見佢講未必有特典，心大心細左陣就截埋訂...... 咁都係算了，一心訂隻日版

岩岩開個陣間間都話18號截

原來係訂唔到行版所以去左訂日魂版
之後靠不停踩低行版吹奏日版,無非都係想為自己訂左日版呢件事打飛機

根本bandai笨撚柒 魂限都批俾瑞記不如汁撚柒港魂個網啦 次次上pbandai都彈我去個冇野賣既港魂

已經好耐無用過港魂個網

PBHK之前仲係黑貓都還好
而家平得果少少要畀順豐掟爛盒
而家我魂限野真係走去孤仔訂日版算

係咪要vpn先入到日魂 次次都彈番我去港魂

香港送香港40$運費

要入兩次,第一次入去會彈返你國際版,第二次就正常返

以前黑貓最多慢，送貨好企理
啲7日鮮炒家追頭啖湯死屌爛屌
而家成功爭取爛盒快貨

唔關事
係黑貓cut人手cut到幾乎冇人派件

我純粹唔妥瑞華行做法
本來賣一跟一嘅野
點解落到佢手變左賣二跟一仲要唔一定有
食完骨仲要俾你撚

而家你穩穩陣陣有隻靚色錶，我穩穩陣陣有張特典卡
你好彩有埋特典卡嘅我歡迎你返嚟笑我

買左咁多年瑞華行代理既行貨都知佢跟D特典係隨心
冇係老奉 有係bonus
真係好想要特典我通常都係直接搞日版返黎唔好煩

不如話香港代理有好多間都係咁 已經唔只係瑞華行自己問題

我覺得係個個搶第一日派貨爭嗰百零二百蚊海鮮價先派唔切
我排遲幾日派貨都未試過俾黑貓甩底

關咩事
應該係PBHK為左慳錢
成個PBHK所有產品全部都係set做塞畀黑貓每個月尾同一日派
黑貓以前人手多果陣係可以三日內派晒所有野
到左前排黑貓最少人手果陣變左兩個星期先派得晒
之後先轉順豐

黑貓自己個網站都有講佢縮office縮到得返九龍灣

應該無乜幾多人真係為左黃錶而買黃錶

以前好似有間代理會keep起啲特典當單品賣

幾L蠢先會同網上3唔識7既人訂嘢

呢條撚樣係旋拍改咗名riderjjj / jjjrider

我一個星期前問幾間IG店，都叫做開左2年或以上，間間都話無特典跟，買兩隻都係咁話

再補多句，未必派到貨比你，但你可以落左訂先，真係CLS

因為散客同瑞華行落單 如果係熱門野佢通常都畀唔足數

其實特典有咁吸引咩 黑戰鬥暴龍咋嘛 V龍吸引啲喎

一早訂左孤仔行貨黑錶+黃錶+加布亞古卡，特典有就有，無都無所謂，反正都未必玩到佢

我都唔明點解個個為咗隻黑戰暴要生要死
我就覺得反正玩一兩個月都係放置 平平地玩下咪算
冇特典咪冇特典 行貨平過定價咁多

【有關Vital Bracelet】
是日Vital Bracelet日本正式預訂
因為幾乎所有百貨公司，大型購物網站都有，
雖然搶購沒有香港嚴重，
但特典版只有少數地方有，而且限訂。
剛才在網上看到日本網友發怖以下資訊:
(本人沒有親自致電Bandai求證，如有誤請見諒)
該網友表示所有Dim Card只能使用一次，
一旦連接了任何Vital Bracelet，就不能使用在其他Vital Bracelet上。
也就是說PB附送的V仔路線Dim Card，不喜歡黃色，可另買插黑/白色Bracelet，但需要留意是一次性，插入後不能取消或更改。

Facebook 見到

製造電子垃圾，如果我壞錶咪要成set再買過？

其實本身就有Apps，點解唔可以直接喺Apps入面買新寵再過落隻錶呢，搞到而家Dim Card都要搶

我諗緊係如果壞錶，你要買新錶既時候個app救唔救得返D data好過，因為佢係唔係都製造左堆電子垃圾

手帶應該跟手機ac綁定之類啦

星期三拿左 來問下有冇進化表睇下?

呢隻矚目度好似好低

同最original嗰隻有分別架咩

因為好似之前出過? 今次係咪再販？

係。係。

已訂日版
如果d卡只係用到1次 到時d卡可能俾人炒貴

好彩我同女朋友玩訂兩隻行版平啲又有特典

咁老定 買兩隻肯定有特典咩

其實係咪得我中意白色/螢光色

呢度好似個個都中意黑色低調

識孤仔啲人

私相授受

訂兩部多數都有架啦 唔驚

我見aeon都有講訂2部有特典跟 我估行版商應該有講明掛

已定日版 但想要多部黑色
螢光好柒

amazon有特典直送香港

訂左日版限定色580

隻錶最多儲存兩隻怪資料
不過可以傳送資料上個app

睇live實物又唔係咁差
似係普通運動手錶

咁張卡即係好有可能真係一次性

就咁望落都好似可以upload好多寵
有隻pkm電腦既感覺 好正啊

即係同時只可以養兩隻？好似Pokemon咁多左就放入App？

睇直播解釋係
即係你做運動唔時可以同時練兩隻

今日一開就訂，日本AMAZON黑錶連特典加運費total 6774Yen
五舊水有找都可接受

但都無講dim card係咪一次

我比較好奇幾百蚊貨仔個心跳可以有幾準
想戴去行山

我估應該同支那米差唔多

當年小米仲平
有人將小米綁係一個卷廁紙上面 顯示有心跳

完 乜野新情報都冇
唔知隻digimon死左之後洗唔洗插卡再養過呢

睇live實物冇咁鮮色 但係都係好柒同難戴出街
反而對live果啲手機周邊幾有興趣

慢慢黎啦 仲有成三個月 一次過講晒出黎咩

插卡示範玩法又冇

我估隻寵死左 要插卡先可以再養 迫你唔可以賣卡

日馬提早咗estimate delivery date

到時會唔會有高手換帶服務
想換過靚料d嘅手錶帶

就算原裝黑色睇相都好膠感
好驚依種啪膠式易鬆

可能連個programme都未寫好

應該寫好左prototype 但有一大堆bug

孤仔日本代購fb page應該會有部份？

太遲 已經過哂訂

有新精品？

見佢今日已經開咗隻亞古獸公仔訂 想要airpod pro case

有冇ching知道邊度有figure rise 奧米加？

實有，等taobao國家級巧匠

有無人有儲埋game
WS個D有9成開唔到
真係得PS個D可以間中重溫下

仲有冇邊間有開

我有儲WS 既，買左兩部機，壞一都仲可以玩

WS應該係帶既問題 成日都load唔到

以前最早嗰隻數碼暴龍game我壞過兩次save

係咪黑白o個隻？ 可以放佢地入雪櫃停止成長

嗰隻會成長嘅咩，已經唔太記得
係3v3類似機戰式玩法，最重要係學合體技
印象最深刻係開始嗰個湖入面有座隱藏塔
要爆機之後等24個鐘遊戲時間先會出現

個頭難塞到呢！

對翼又軟

全部都好難入 淨係買左2隻天使

戰鬥暴龍獸我係一路行一路砌！

加魯魯係屋企砌左一陣先砌到

玩番SHF算

貪得意

今日砌左神天，左頂右右頂左，手腳整到我手指都痛。早知唔貪平入埋戰暴同鋼加

嫌對翼柒

可惜我最中意佢。所以忍唔到手

鋼鐵加魯魯嘅話，SHF定D-art隻色靚啲？

SHF隻色順眼D

Thx ching

哩set扭蛋夾黎玩真係好正
紅火比戰暴藍火比加魯魯

想問下大和同加布獸有無咩值得買
最近先開始買佢哋啲野 搵唔到有咩好買
毛公仔個啲邊到會有正版

請問數碼暴龍育成手環 特典

旺角最好訂購地方係那裡？

試下拎風筒吹一吹佢
可能屈得耐姐

垃圾系列

利申訂哂

想問下大家暴龍機:係用邊個牌子既電池？
廢電兩日打柴

如果開晒聲開晒LED玩應該真係頂盡十幾粒鐘左右就會冇電
因為部機真係好食電

btw唔好用d太高質素既電擺落去
我以前曾經用過勁量擺落部日版D scanner度 一開機就燒左
雖然唔知係咪真係關粒電事
好采個鋪頭老闆好人肯幫我換過部新

邊間？

17年前既事 間鋪都應該唔響度

打開門口做生意邊有好人
佢一早知部機神神地搏人check唔真
斷正咪換俾你
大撚把喱啲濕鳩

但我開封嗰陣應該真係全新未開過
除非佢包得咁完美啦
唔緊要啦 佢結果都有換畀我 部D-scanner都仲玩到
十幾年前嘅事 間舖都已經唔喺度就唔追究啦

舖頭代理拎貨
壞機拎返去代理咋嘛
使咩搵人笨柒

呢啲細機仔唔可以用太勁嘅電架

好多舖頭都仆街，但同時好多舖頭都會盡力留客嘅

d-scanner係硬膠包裝
拆左冇理由唔知既

滑牌包裝點會開唔到, 搣張膠紙咋嘛

但部分款都算幾靚

上色OK，但唔係點郁得真係有D麻煩。

我想問下D 打鬥係咪望住兩隻嘢互片咋
如果係咁都幾悶

等v仔獸出dim 卡囉

係，以前都係咁

九龍灣/黃埔奇趣大把

BTW前排呢盒野周街都當死貨賣 $199左一段時間
而家應該變返貼近定價？我都唔清楚

呢隻出得出奇地差，前幾年奇趣買$99

要留意返
新版嗰隻聽聞條腰係唔同

我都買左超代z 想問下點進亞古獸
係咪要買哂超代3部暴龍機 互連先進到？
我見外國網又話咩library slot 7 unlocked
玩左成個月都未進到🌚

同埋係咪一定要同系列先得

心己死，行過各大奇趣，福利，玩具倉
都係冇貨，反而其他兩隻有大量貨

非人型既都好靚

是旦啦買shf

同z機連機

要同2部唔同顏色z連？

咩新版

呢個唔肯定
利申買哂三隻色

3部互相連哂
幻年期2個陣0失+4努力

屌我得2部 冇得進亞古獸
另外如果我部20週年鋼鐵加魯魯可唔可以同z戰鬥暴龍獸合體

想問最近新出既超龍機仲有冇得玩加速？

玩法係似舊機純養獸，定有冒險？

本身飼育時間已經好短

前2日見過$300
不如你講下你心水價係幾多啦

巴打邊到見到

有兩個方法單機都攞到
㩒實a c制再㩒rese
或者拆機攞鉛筆塗黑jp1

有加速
有得打地圖唔知算唔算冒險

估唔到新版都仲有得玩加速

thx 買到返黎同大家報告下

其實偏貴
之前通街$199無人要

最抵果陣見過$99
不過通販模型唔急砌咪等下水大貨

乜原來插得咁金

佢果期OMG戰暴一齊出 個個都狗衝戰暴
啲OMG蟹到起鋪頭砌牆咁
奇趣都好似做過特價清貨

So sad

電波ver complete 下個月就岀貨
有無人已經好興奮

無訂現貨唔知炒唔炒

禁定錢

就係唔想出cheat🤦🏻‍♂️

唔過4位數都仲接受到

真係冇開過訂
你見呢度咁少人講就知冷門啦
唔知到時買唔買到

唉奧米加咁熱門都蟹成咁
呢款代理驚都合理既

原價7百幾姐

甩油咪重噴 但睇呢個樣似漏電搞成咁

應該未開訂，都帝皇龍甲之後

應該冇漏電 之前拆咗電

散抽差比丘獸同迪露獸，有冇人多放，可用阿古獸交換

做咩唔成盒買？

本身貪得意抽一隻，抽下抽下差唔多齊

邊度仲有成盒買？
一盒幾錢到？
謝

灣仔玩具街見過700幾

長期唔玩既機你地會拆電 定堅持耐唔耐開下mon

一定要拆，我就係冇拆搞到漏電

confirm張卡只可以用一次

隻錶唔防水，一壞咗就連隻獸一齊收皮

張卡唔係用一次，應該係綁ID，唔好俾隔離Post條友Fake到

睇黎都係月尾先派，唔洗咁緊張

1月尾？ 好想快啲玩

但講明故障要reset啵

Dimカードの使い回しについて
不正使用防止のため、一度バイタルブレスに挿すと、他のバイタルブレスには転用できません。
万が一の故障におけるリセットについては、バンダイお客様相談センターまでお問い合わせください。
消失したデータについて保証はいたしかねますのでご了承ください。

為了防止未經授權的使用，一旦將其插入呼吸機中，就不能用於其他呼吸機。
如果萬一發生故障，請與Bandai客戶服務中心聯繫以進行重置。
請注意，我們無法保證數據會丟失。

佢地嘅意思係
「張卡只可以用一次」呢句會有可能被解讀為「張卡插完一次落隻錶度之後就唔可以再插落任何錶」

而正確答案係「插完一次落隻錶度之後就唔可以再插落其他錶」

wow左未

呢個素組我可以

可惜唔知開唔開訂
但係機械邪龍都有模型
對會出紅蓮或者墮天又多左重希望

其實有無金屬色嘅噴罐

兩碌炮仲可以另轉後面,魔改做world1版不是夢
利申手殘

有，但好重顆粒感

無噴槍諗緊點搞

玩具所一早開左

D-art戰鬥暴龍係咪有兩個版本？見過兩個唔同嘅盒

係
深色果隻係Original Designers Edition 好似魂限

睇fb有人cap咗圖日魂 官圖，寫1月20號派

好爽

到我拎貨了新機

想問下邊度買？見到奇趣有第一彈
有戰鬥暴龍獸
打算買埋鋼鐵加魯魯
之後第三彈買埋奧米加獸!

信和電梯位一扭

Thanks!!

有冇人玩過呢隻

有睇動畫 但有代理玩具咩果時

我係奇趣見到，見咁平買黎玩下

我隻掌動神聖天使少咗隻手臂，唉，咩QC ！ 失望

呢隻個screen得下面一忽仔
單純細路仔卡通錶黎

之前去日本用500円買左，但一直未開

我拆左黎睇 要入晶片

只係一個糟俾你放晶片，無作用的

但點玩，禁黎禁去都lv00

請教下部complete機係咪有得對打果部，唔係音樂播放品

係有得玩

有冇人記得
元祖超龍機合體出 mismatch 係咩原因？
如果我隻完全體係合出黎，係咪唔可以再合做究極體？

無記錯要一隻合出嚟嘅同一隻養出嚟嘅完全體先可以合做究極體

竟然？
完全搵唔到育成攻略，又唔記得晒...
隻超4 進到巴多拉，打左廿幾場勝率 80% 都進唔到完全

萬分感激

對d3 唔熟，想問d3 15th同舊版個分別？

點樣辨別到

隻帝王龍甲搞咩咁耐都未有消息

野狼獸，火神獸

D3舊版右側有Wonderswan插口
D3舊版單機無得進完全體或以上
基本上除咗特別版唔建議收舊版

15th 應該收錄晒02動畫有嘅進化同裝甲形態

舊版我都冇玩過

有無師兄有興趣收依三套卡

你講邊隻帝王龍甲獸玩具
同埋你想有啲咩消息

Sorry 我想講模型果隻 好似咁耐都唔見有開訂

好 唔該

How much

有冇人記得03果部 畀隻野捉果時係狂chok 定係㩒
已經被捉走妖狐，大耳同獨角龍

順路問日版撞到小妖獸點禁

有冇ching想要部黑色 二百尾放 電源塊膠仲喺度

唔記得咗下/左掣 但要撳得好快 係好撚快

點解數碼暴龍會比人捉又唔係Pokemon

打輸左就會比人捉走自己隊既寵

暴龍改造者: 呢段我熟

等左2個月 終於收到隻代工
好撚正

單睇個頭似板噴多啲唔好介意

唔介意 本身唔貴 收哂貨

板噴即係點 無接觸過噴油唔係太明有咩問題

即係成幅野唔剪件噴哂同一隻色

竟然咁都睇得出

係咪呢度 有白化 唔似係剪左先噴
利申無噴濟砌 唔識

我見水口位就 唔見原色
我都無咩點理 個價錢真係好平180
實物好靚 無咩要求 收貨了

代工費180？

咁又真係唔貴，材料都要錢！

$180 板噴哂都幾正，呢係個大便金難頂 我砌完都想拆番佢，自己買噴罐再噴過佢

轉一兩次pose, 手腳ball joint 就會變白
扭多一兩次就斷...

俾啲心理準備你

咁撚大鑊？
咁咪仲on9過戰暴

呢個關節好怪，

如果係咁擺post都建議磨下個關節柱

SHF隻奧米加係咪有副廠出過披風
知唔知邊到搵到

我呢隻都係板噴
啲joint位要磨返走啲油
唔係緊到仆街大力少少都斷

我都有噴，不過我係剪曬再上色，

隻左前臂危危地，玩就小心啦

請問巴打呢幾年咁多復刻機
有無話買邊部先係最齊？
磚機有x同美版好多隻色有咩分別

係街見好多呢隻
又同之前既超龍復刻有咩分別

老既新手完全唔識復刻機

我隻黑戰都係 可能係板噴過 d關節緊到仆街
已經加左d潤滑油係關節位 但郁既時候都要好小心

我果隻素組對手都好緊，左手ball joint 已經白咗，好驚扭多兩扭就斷

好想玩新暴龍機

bamdie無死錯人
一年出一兩次又有人Dog rush
是但出幾隻又一代
5既倍數又可以出隻新野記念
不停LOOP

幾時到美版機

我果隻第二日轉第一次pose, 右手已經斷左😎

乜原來呢個系列啲關節咁垃圾
得隻好多年前嘅舊版奧米加

今年係第20年？

呢隻都還好，加魯路真係好廢！

所以好多蟹貨

初出好多人搶啦！

佢如果用球型關節會好好多，

但偏偏用高達大腿果種關節

complete ver 幾時出貨, 網訂都會$790.
唔知街賣幾錢

冇消息

我都想問幾時出貨...

孤注話25號

好快姐，仲有10零日

有興趣

係fb賣左了
3500$

Complete機？

之前部新動畫機嚟

Complete 機係咁
我覺得新動畫機個盒靚啲

新動畫機係咪少怪過complete?

係怪獸、地圖、劇情都少好多

Complete 包埋垃圾Tri同Last Evolution 一定多啲啦

好想快d到手！

我係孤仔同研究所各訂一部

我訂左3部終於有得儲

都未出 預月尾

對翼好似改大咗少少

30號出

角度問題

應該係有微調到d野
腳板後面少左條線，球形關節藍色改左黑色

等睇人改白帝

改色唔難 但要搵/整把啱Size嘅奧米加劍就有啲難

已經準備好

垃圾

差把劍

可收錢改
3000$連上色加劍

搵食過主

sor 係咪有咩誤會
我句野有邊1 part令你覺得我係黎搵食

利申 有玩開模型 但無做代工 個人覺得用興趣搵食慘過食兩舊屎

係咪完全封鎖咗隻玩具台過街老鼠Niger

係
唔好意思 睇唔到原來巴打覆緊佢 sorly

睇到r晒頭

不過邊到有奧米加劍買？

白帝等多幾個月你荒佢唔出
3千蚊，on9仔

DX超進化果隻白帝我仲有留住把劍應該差唔多size

戰鬥暴龍獸做過隻最貴4千
一分錢一分貨，窮撚就彈開

好正

4千蚊幫襯你唔係有錢，係on9

係喇
慢慢玩板噴喇
知你好撚醒喇
你都好on9買模型，買舊膠自己返黎整
比錢Bandai賺？你弱智嫁？

喂 傻仔

過街老鼠Niger又出現

有咩咁出奇
FRS之前隻kabuto送左dark kabuto紋路貼紙，555就設計埋打開心口甲嘅機關
叫玩家可以自己上色改成dark kabuto同555 accel

因為大家都block 哂佢

睇落似老翻 大家睇路

想問宜家入手超Z定元袓比較好

有新唔好買舊啦

美版都無復刻

唔知wow咗未

wow了，
同埋部機唔好玩

新機ver completed 都未出貨

wow左 幾時出?

你係咪認錯左機名
呢部都未出貨

都未出就知唔好玩？

之前上面巴打話轉左月尾不過我好遲訂應該有排先拎到

好多人？應該唔會多過5個人吧

寄錯一部=好多人玩咗

唔計員工 成個日本應該唔超過十個人玩過

上網見到有人代工隻戰鬥暴龍獸要$2000

呢部咪同舊時電波一樣玩法，我覺得好玩喎

睇佢做左咩既姐，

有d高達模型真係可以收好貴，

金屬件/油/gk件都係曬到

上面條炒狗都收你4000

其實手工係咪咁貴
膽粗粗諗不如自己試吓

收幾錢真係要睇佢整成點
hea整同整得靚價錢差好遠

粗略計下 打磨得靚要時間
要無縫 又要補偷膠 再打磨番 跟住上夾check 件
好嘅一take 過就上油 唔好又要執
之後上色 分色要遮蓋
上完色要睇下仲要唔要加小小effect 咁
最後再保護油咁

你做一隻油錢工具錢時間都係錢
所以係睇你覺得值唔值嘅者

即係條友覺得大家由細玩到大嗰部唔撚好玩 所以先同你地講 你地嘅童年都係玩垃圾

今個星期派唔派到

應該下星期

咁佢入嚟做乜

型囉 威囉

與別不同好撚型

玩過啦 都唔好玩

收到孤注通知有得攞了

岩岩都收到 3點半後拿得

係

得行版有得拎 想等埋日版一次過拎

我都收到 收工去拎

我都收到通知，正呀

早知唔訂日版

對上一次都係日版愈來愈憎自己

收工狗衝落信和

日版禮拜尾有貨 等埋一次過拎

我都收到SMS了
但今日有啲唔想出街

原本以為自己訂咗港版今日有得拎
點知睇返單係日版

全世界派貨 現貨都係貴少少

日版未收到通知 ，以後都唔訂bandai日版野

真係除非有分別

除左有警告貼紙 QC唔覺有分別

仲有班on9炒機

任訂都有得炒？
美版就話啫

見到Carousell 已經有人放高200，都cls

賣得出至算

過多幾年應該炒到既我諗

想請問今次部機有冇包電

狗衝買行貨先

追左現貨一部

幾錢

抵屌 貴少少而已

係，見到同預訂差唔多，又順埋放工路線

巴打信和買？想出街買

有包電

唔係，係旋轉到約交收咋

噢 唔該哂巴打

透明好好J

本身幾錢訂？等跌先買

我訂都係777, 仲要未拎貨

有無試過對戰

15th動畫色最正

用咗新款振子，應該類似15th D-ark手感好輕

好唔慣, 完全唔知有冇搖到

信和現貨$787
利申：無買

日版仲未攞得，但睇落真係舊版透明靚啲
不過如果換咗振子就未必可以換殼了

早知唔訂孤仔日版
又貴又慢

係囉，上次個部已經中左伏，之後乜都訂港版算

炒孤有個別名叫「遲孤」

喺FIGURE MART訂左行版 仲未有取貨通知
有冇師兄知FIGRE MART係咪會慢啲

點解我隻亞古獸唔識行路搖極都係咁

我都係咁，禁制又有反應，步數卡住係5458，搖又count唔到步數

係咪買到次貨

屌，唔會掛

我打完一場之後就咁

屌我都係玩玩下唔識行 reboot都唔得

屌咁多人都咁，我隻野一訓教之後我叫醒佢就唔再郁

部機係set咗9點後唔俾人玩
所以搖極無反應

屌

咁撚on9，邊個天才諗出黎

屌呀咁撚on9

改左時間就玩得番，仲等我傻仔咁reboot左部機

之前有部暴龍機又係咁
話針對小朋友

要點改時間架

吉reboot果到，第一個就yes / no就係問你係咪改時間，如果你揀no，就會再有一個yes/ no，問你係咪reboot 洗save

唔該哂

研究所冇聲冇氣

8點起身，夜晚9點瞓教

部機輕咁多既

唔知聽日仲有冇貨

近排睇新作先想入手

個振子係咪好虧
仲期待會好有手感

搖落去FEEL 唔到震, 但DETECT到步數, 又唔算蝕既, 係手感差D

呢一部同15th透明原色個部一樣, 個振子實過 橙色同藍色個部，搖落去無咁鬆

跟反卡通個個畫面

搖落同02好似，但佢郁就算

日版同行版有咩分別？

想問幾錢？？

奇趣天地有冇得賣？

無分別嫁

Ver Complete基本操作參考

呢個網真係要放第一頁好多人已經唔記得點玩

好實用

等大家唔會咁快玩完
佛心setting
今次進化係咪都不用對打?

但係身為成年人既我地係翻完工夜晚9點先開始玩

細個係玩到訓左都搖緊

當年冇錢
依家好想追返

呢部要chok , 一定無咁快玩完，400步到一隻獸。同埋個時間係可以不停reset , 唔洗休息都得。

有巫師獸啦

想換殼 太7 個SIZE 同週年版細少少?

點有？
隨機遇到？

想問Ver.Complete 會係幾耐換一次電池

問黎做咩？

ロード 重設日文
解釋 ：補助記憶装置にあるプログラムやデータなどを主記憶装置に移すこと

將輔助存儲設備中的程序和數據傳輸到主存儲設備

撳Yes 就可以load save, 再重設時間就可以不停玩

準備電池數量

買定一堆啦！

路經鴨記買翻10零粒，應該兩三年唔洗買

孤記日版快啲到貨啦

新機個故事跟01定跟新重製?,
如果跟01想買返部

跟01

由01開始，跟住 Tri, 跟住 last evolution

Ver complete 有人會帶出街玩嗎？想統計下

唔帶出街日日咁chok手都斷

未玩過唔知
如果mute左但夠步數遇怪唔知冇理佢會點？

等埋隻手錶先帶出街玩

到時係街 好唔得閒

咁有排玩

變柏金遜咁

買個步數搖果舊野，放係房，由佢搖

以前好似當你輸，而家未試過miss

邊度有得買？

之前係街邊買

有無巴打喺Ins買 宜家油尖旺爆到咁唔敢去攞

Ver complete好似冇乜平放咁，早知訂多部

出面都係放800

係 電波三格遇同伴

電波點先有三格 真係要近電器?

乜炒得起咩？
訂價$780
現貨都係$787

我會拎住部野鳩郁試過近電器好似無乜特別 鳩郁就得唔洗一定要電器

我靠近開著左既電視或電腦mon,

電話mon唔可以

堅想買

chok機真煩，

對戰要chok就好玩既

其實咩原理 近電器有電波

20蚊 咪當車馬費 都ok ge
起碼唔係炒貴

電話對住收音個位都可以嫁，琴晚就咁收咗巴魯獸做同伴

屌孤仔訂未叫攞貨

榮興788

你地會唔會儲多部

我會

行版拎左 日版唔知
信和勁多人 拎完即刻走

訂咗3部 2部儲

長沙灣天悅 780

same 一部跟身 一部display 一部儲

訂咗1部，可能趁現貨唔貴再執一部

緊係要買，出完呢次唔知再等幾時先會出，又或者呢次係最後一次出電波

可唔可以靠同另一部對打刷勝場架
咁搖法搖到2046都唔知幾時先8隻究極體

慢慢玩啦

岩岩開埋部15th黎試
原來得既

你就好

部新機 總數有幾多隻養，有無邊到可以睇到進化表

但而家隻色真心唔太得，如果之後出透明色就好啦

再出就屌Bandai老母啦

btw, fb有人自己換左殼

嘩屌

正

邊到買殼

應該係拆左部機，換complete ver 塊底版入去

而加一定炒唔起

巴打你會唔會拔左舊電先長擺? 定由佢

Lm

買一部機玩買邊部好？

有機但咁玩好快完 慢慢行下算

R2032 無聽過會漏電池液 之前個部放係到2-3年無玩都無事

原來有得咁刷呢個真係第一次知

孤仔訂左$798
依加現貨好似仲平

淘寶殼

冒號機？果部我用一日都爆機

Same here
日版仲要未到
咁我訂黎做咩
又貴又慢

訂貨不嬲都只係確保你唔洗仆出去搶 唔洗食炒 實有得玩
冇話擔保你一定平過快過現貨

二揀一要新動畫機定complete好

Complete

每日一屌
炒孤日版未派貨

我諗都下星期啦苦主

遲孤啲貨越來越遲
下次訂之前請考慮清楚
另外研鳩所啲貨一直都係比其他鋪遲
同樣請考慮清楚

孤注個地方對我黎講方便嘛 所以一直都係佢到訂野

現貨 信和有冇得買

大把貨

型到咁 我都想改 但唔識整

唉，我之後唔同研究所訂，真係太慢！

冒號機又慢，呢部又慢

搵過 搵唔到

但現貨仲平果下都唔抵啦

無追開post 點解叫冒號機

係因為近呢兩部暴龍機都有瑞華行嘅行貨先會有平嘅現貨
如果冇代理做行貨嘅情況下現貨唔會有幾可平過訂
同埋都要睇瑞華變到幾多貨返嚟
爭嗰十幾廿蚊真係唔多想博

新動畫叫 Digimon Adventure:
新暴龍機叫 Digivice:
官方名嚟 冇得解

figure mart都仲未收到取貨通知 都唔知幾時有得玩

訂定其實都係當買個安心
唔洗現貨落地果陣要周圍撲

除左亞古同加布外，另外幾隻進化有冇動畫睇

連登許願池
遲啲應該有

玩具日版慢過行版就一定㗎啦,唔駛運返嚟咩
個個喺度屌炒孤

但現貨都要820

行貨玩 日版收藏 訂2 個囉

凡事無絕對嘅
日版快過行版嘅都有唔少
不過炒孤遲派貨又唔係第一次

現貨790有無？

閪瑞代理嘅行貨差唔多全部都偷跑2,3日啦
部機日本好似貨都未派喎，啲鋪點派日版比你呀

唔知,訂完就冇咩點理
只係諗住訂左有貨比我唔洗煩就得

呢部機喺日本係要喺PBJP訂
喺香港係行貨
日本PBJP都未派貨
瑞華行通常早幾日派
喺孤仔訂日版慢過行貨版係正常現象

邊間？頭先行咗圈唔見有

1樓 好似叫memos

Sold out 了

請問暗黑進化左 要點先變翻正常

去返信和買啦唯有

輸2次 就變反正常

對戰 輸返2場就變正常

孤注

17波冇，呢部應該都冇

發現左野，部機唔洗搖，

我放枱面，用手指敲佢都會行

我決定買個搖步機掛死佢算啦

我邊禁電話邊敲

試左迪路獸, 冇

我岩岩都撞到迪路獸做同伴

變左喪屍暴龍獸點變返正常

樓上有講 輸兩鋪就得

入個膠袋玩

BTW 好唔MAKE SENSE 明明輸左先會變黑暗版, 但竟然要再輸

手汗多

用保鮮紙

之前電影版果誕我都係用保鮮紙

啱啱攞到部暴龍機，開黎玩左陣，之後突然搖極都唔識行係唔係壞咗

屌無野啦無睇文

日版Ver.Complete 日本PB今日先派貨 最快聽日/後日到香港

我既第一個同伴竟然係巫師獸

第二次開post﹐希望大家可以入嚟支持下

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答

係咪因為唔係信和既孤注訂，所以仲未有貨
利申行貨

進奧米加都幾消耗dp

會唔會留錯電話
淘大孤島都第一日就有
而且其實唔使等message
你直接攞單去求其一間都有得攞

我之前攞figure佢會whatsapp我

原來係咁 試下碰運氣先成日覺得佢地出單入資料好求其

證實咗其他獸係無

新呢部 Complete 同之前部 Digivice 行版係咪英文顯示？

都係日文～

咁sad
剛玩到加布可以進鋼鐵加魯魯，動畫好正，等我仲開始期待其他個進化動畫

我都意為新機會有新動畫！

玩到亞古獸可以究進，但同伴都係得迪路獸，

電波幾次都唔係出同伴，頂

其實時空進化動畫冇都算啦，點解連轉圈圈都唔畀其他獸，又唔使特登整過

有架，進絆果兩隻獸嘅新動畫囉。
一向都係只重視男主太一同女主大和架啦

笨大就係咁，唔會去完美個遊戲

完美咗，又點繼續出呢
信唔信絆一有續作又會繼續出電波呃錢?

我甘心俾佢呃

Digivice Ver Complete EX!

我都寧願佢呃錢繼續出暴龍機

孤日版係咪聽日先有得攞

出下其他主角啲色啦

Diunei 紅蓮墮天有人一set 放3500

每一關既Boss 打完之後，係唔係無得再打？想不停打4大天王

02可以出嘅成個list喺度：

換藥版：
高石猛顏色D3
八神光顏色D3

特別版：
高石猛顏色D3(tri.紋章發動色)
八神光顏色D3(tri.紋章發動色)
人面戰鷹獸顏色D3
古神獸顏色D3

復刻版：
井上京顏色D3
火田伊織顏色D3
原創白色版D3
原創藍色版D3

冇D3冇得拎勇氣紋章

有部d3係度無玩過
有得機過機拎？

呢條友高價放咗部大耳獸之後以為部部機都咁值錢

睇fb好似要ver 15 D3

同埋可唔可以唔好一定要兩部機係度先可以聯展進化
隻黑藍機打到尾都係靠裝甲

美版透明色進唔進到人面戰鷹 古神

咁大耳獸真係罕有嘅

細個玩美版﹐完全唔知日版咁煩

有無人部complete機唔洗點搖都會行?輕輕郁下佢就會行,係中獎定點?

正常，我放係枱面，然後敲個枱面都會震到行

我係 睇到之前幾個留言 拎手指惦下都行 幾方便

美版無得比
個mon都細人一半
內容又唔同
直情係第二件product

敏感啲咪仲好

訂左兩部日版都唔知幾時先寄到嚟諗緊買唔買多部行貨/二手...

深水埗有冇邊間有現貨

我都係 依家想去追部現貨

孤仔日版今晚8:30派貨

真唔真，拎埋先返屋企

佢地水我聽日先有……
早知唔返屋企住啦

求問邊度有新果部機買

現時點 長沙灣天悅 信和應該大把

新手一問
紋章的用途係咩？
謝謝！

冇 純粹menu多咗舊野開心啲

答案係冇用。冇任何實際用途

真既？

真，我都剛剛收到信息

葵涌有無貨呢

打去葵廣間孤仔話無，要明天三點後

知唔知邊到有現貨買

我完全冇收到

舊版機甲龍色日版連到？ 唔係復刻果部

應該要15th復刻版